如果你可以同霍金交換身體，你想唔想？

名字：霍金
國籍： 英國
學歷：牛津大學，劍橋大學
學術成就：廣義相對論，量子重力

論成就，真係世界級

有冇巴打會想放棄依家既自己
同霍金交換身體

：我想做霍金
：屌 咪搞啦

屌你老母投票撚

願意 等霍金可以用我個年輕力猛既肉體
繼續研究 為人類發展努力
反正我都係廢青一名

做個普通人on99一世算

張櫈

好偉大

換完有冇得再換

但係你得個係霍金眼中重度智障既腦袋

比你有錢有成就但想打機都打唔到
係香港做個廢青起訴可以攞綜援買ps4

如果身體可能包埋腦 最後會唔會係一個叫霍金嘅廢青